覺唔覺要個樣兇神惡殺d先好入茶餐廳

毒撚樣只岩去食快餐

連茶餐廳都唔敢去，點解唔索性死咗佢？

唔知點解我成日茶餐廳d人好好喎，係咪你哋個樣太衰，同埋專係繁忙時間去，人地問你食咩就依依哦哦

第一次聽人入茶餐廳都驚 你話入salon果d就話姐